====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Gêné , gênant , mais indispensable dans l ' agglomération , le transport des marchandises devient , entre Paris et la province , l ' expression la plus tangible des besoins d ' échange entre la région et le reste du territoire national : l ' un des traits dominants des cartes illustrant la circulation des marchandises est l ' importance , quel que soit le mode de transport , du réseau rayonnant depuis Paris , irrigant la France autant qu ' il est alimenté par elle .
Tokens having emotion: [ expression ]
Lemmas having emotion: [ expression ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ expression ]
Lemmas having emotion: [ expression ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

